維基百科開始刪殖民地時期政府部門徽章同標誌

廣九直通車刪除理據：有關圖片為原人民入境事務處（即入境事務處的條目）的旗幟徽章，然而其在有關條目的內容純屬插圖，徽章似乎挺多餘。更表明會按照WP:NFCC#3a及/或WP:NFCC#8 （非自由內容使用準則）刪除。

非自由內容使用準則

而互助客棧有相關的討論，希望大家以讀者的身份多多關注！